中意左個女仔 應唔應該去叫雞

而家苦心溝緊 似係要長期作戰同唔一定成功
呢段時間又唔想淨打飛機

無論有冇鐘意嘅女仔

都唔應該。

或者咁講，其實好多嘢都唔應該做，

但如果你想做，再唔應該嘅事都會去做。

所以最後都係一句：咁你想唔想叫吖？

唔叫雞唔通條女就會鍾意你？

有道理

想

梗係叫啦，唔通等拍拖結婚果陣叫咩

想咪叫囉，成個女人咁

比你溝到仲有排先食得喎

雞蟲扮乜諗野

不要暗戀